有冇人對自己屋企人好心淡？

身為香港人咁今日一定係去金鐘幫手
之後妟就屋企人就打嚟
問我係邊 我話喺金鐘
之後即刻一論嘴屌我 問我係咪收咗人錢 又講埋啲咩政府唔係我地玩之類嘅廢話
我好心淡屋企人會咁睇我 以為我為錢份上
我為香港好唔得㗎咩 今次唔出可能以後乜都冇
真係好心淡⋯

陣作巴打 只要你唔好對下一代好似屋企人咁既理念就得

有 講極都唔撚明
又hea應
之後講左句 老豆老母 你捱極好彩可能都係2 30年
我仲有5 60年對住香港